JUPAS/IVE想揀地盤科既入一入黎

搵食前途
EE >> BSE/MECH > CIVIL

名氣(打J用)
CIVIL > EE >> MECH >>>> BSE

其他請補充